Hei, jeg heter Ida Berge. Jeg var på utkikk etter en jobb og på netttjenesten [https://www.cvmal.no/](https://www.cvmal.no/) , de hjalp meg med CV-en min. Er du på jakt etter jobb en stund og finner ikke noe? Arbeidsgivere vil ikke kunne finne deg. Mest sannsynlig skriver du ikke CV-en din godt. Det er umulig å skrive dette dokumentet ved en feil. Å lage en CV må håndteres med forsiktighet og omtanke. Mange potensielle ansatte gjør faktisk feil mens de utarbeider denne dokumentasjonen.
Det første du må gjøre er å ikke overse hjelpen med å lage en CV. Hvis du har denne muligheten må du benytte deg av den. Denne typen feil kan være ekstremt kostbare. Og ingen vil ha en analfabet som jobber. Problemet kan løses i sin helhet ved å lage en online CV.
Mange potensielle arbeidsgivere vil ikke invitere deg til et intervju hvis teksten ikke er riktig formatert. Hjelp til å lage en CV er viktig. Hvis du ikke er sikker på hvordan du skriver en CV eller ikke er trygg på dine ferdigheter, kan CVmal.no hjelpe! Lag ditt CV via den offisielle siden. CVen du sender inn vil være riktig skrevet og redigert profesjonelt, så du kan være trygg.
CV-en din trenger ikke inneholde årsaken til at du forlater jobben. Når det er sagt, er det viktig å være forberedt på spørsmålet og gi et sannferdig svar. Det er ikke nødvendig å pynte på CV-en. En ung mann sa til meg at han liker å trene. Jeg spurte ham hvilken trening han hadde deltatt på - han husket ikke. Hvilken trening likte du best? Hvilke fordeler fikk du med dem? Og han kan ikke svare på spørsmålet. Det er umiddelbart klart at han ikke er trent på noen måte. Vær ærlig.
Det er en vanlig feil. Mange ganger "forsøpler" potensielle ansatte dette dokumentet ved å sitere irrelevant informasjon fra biografien deres.
CV-en din avgjør ikke om en arbeidsgiver skal ansette deg eller ikke. Det er den eneste faktoren for å avgjøre om du skal inviteres til intervju. For å bevise at du er en ekspert, må CV-en din være overbevisende fra begynnelsen. Når du skriver det, ta det på alvor. Oppsøk en jobb som tilbyr de beste hjelperne som CVmal.no.

